我正式宣布捉鬼敢死隊退出唔再捉鬼

以後唔捉鬼